# MICMI Using React JS

![image](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a7/React-icon.svg/1200px-React-icon.svg.png)

MICMI (Movie Indonesia Casting Muse Indonesia)

Repositori ini berisi kumpulan code pembuatan MICMI yang diimplementasikan dengan menggunakan React Js.

Project untuk membantu kalian mencari anime legal yang nantinya akan ditargetkan ke youtube resmi MUSE INDONESIA. Cara kerja seperti IMDB, MyAnimeList.

## Link

Coming Soon

## Project Setup
```
yarn install
```
```
yarn add react-router-dom
```
```
yarn add styled-components
```
```
yarn add react-spring
```
```
yarn add react-icons
```
### Compiles and hot-reloads for development
```
yarn start
```

### Compiles and minifies for production
```
yarn build
```